你地諗左/買左聖誕禮物比你另一半未？

你地諗左/買左聖誕禮物比你另一半未？

諗住買d 實用的比女仔
.買apple watch series 2 會唔會好on9?